有冇手足覺得牙Fred首新主題曲真係Rock爆？

戰勝吧

是咪牙遺作?